# Батарейка

### Установка батарейки

<img src="../fr/images/install-battery.png" width="600px" style="padding:5px 5px 5px 5px;">

### Предупреждения

- Чтобы извлечь батарейку, сожмите разъем пальцами. Не тяните за провода, чтобы извлечь батарейку.
- Не используйте одновременно различные типы батареек и новые батарейки вместе со старыми.
- Правильно вставляйте батарейки (соблюдая полярность).
Извлеките севшие батарейки из батарейного отсека.
- Не вставляйте никакие металлические предметы в батарейный отсек HaloCode, так как это может привести к короткому замыканию и перегреву батарейки.
- Не пытайтесь зарядить обычные, не аккумуляторные батарейки.
